用SonyA9 影完比個新娘屌呀！

好似上圖咁，影左一幅對新人係度走緊嘅相，send比個新娘時即時比人話做咩啲相變晒藍色！屌你老母垃圾罪大！而家要每幅相慢慢執！垃圾罪大！

樓主你up緊乜

買得罪大嘅人係咁上下

佢家下白色衫 望下望下好似藍色衫。。。

行撚開 唔好再

少女唔鋤愛阿婆

其實張相好普通，冇咩特別，新娘又唔係靚，好心幫佢化下妝同影d特別少少嘅相啦！我唔係主角都唔收貨啦